ielts writing part2 求狠評2

More and more businesses as well as individuals are choosing to communicate either professionally or socially using technology rather being face to face.
Discuss the advantages and disadvantages of using technology for communicating?

We are living in a society with technology,it has become a crucial part of our lives. Many businesses and individuals have opted to reach out to their customers or communicate with their friends using technology as opposed to in person. When vendors trade online, the benefits are effectiveness however, it may cause miscommunication. For individuals,it allows us to become more productive,but it also caused isolation.

Convenient is one of the benefits of doing business with technology. It allows people to go shopping online instead of physically traveling to a store. For example,Amazon is one of the biggest online distributors,its effective online services is one of the reasons why it became successful. However,doing business online does have its disadvantage. Miscommunication is one of the biggest problems. Customers are not able to see the actual products,so it may cause some misunderstanding. For instance,some people found out the size of their clothes are wrong after it arrived to their home.

In terms of individuals, productivity is one of the advantages of using technology for communication. By using technology ,people are able to chat with their friends or family wherever they are, especially when they are separate from different countries. An example to illustrate this efficiency is through various APPs such as Whatsapp or applications like Zoom. On the contrary, the drawbacks of individuals communicating by means of technology is isolation. Almost everyone owns a smartphone,so it is pretty common that children or even adults have an addiction on those social APPS or online games. For instance,some of them would even spend most of their day on online games,instead of talking to their family. This will definitely affect their mental health.

After discussing the benefits and drawbacks when businesses and individuals communicate by means of technology,for businessmen,they will be able to reach out to potential customers more efficiently with the trade-off of possible misunderstandings between clients. As for individuals,it also provides a more convenient way to communicate with each other.However,it may increase isolation issues. After all,technology certainly can improve our lives,but people should becareful when they are using it.

差！教咗你咁耐都係得呢個程度

第二次作都係咁，到底有冇聽人講？有冇聽書！？

Aim 6.0-6.5有冇機

push

btw，中六嚟講me英文係咪都算差嗰批

Push

Sit head whale

真心窄
難d 有6

general comments: 唔夠precise 同埋好多牙字數既phrase.

加油

我都覺字數多得滯

建議學好d basic 既sentence structure先 會無咁辛苦

下星期六考了

Ok

考唔到6.5 ching有咩打算？

考個6都ok
我speaking同reading應該有6.5-7
可以拉返勻

投身警隊

都係一個好主意

OK 丫, 我覺得你呢篇要攞 academic 6 應該無問題, 係有D verb 既 preposition 唔夠凖確, 我啱啱考完出埋成績, 今次考 academic, 寫得無你咁多內容都係 6.

6.5 就要再寫得通順D, 同我一樣, 太長太冗腫.

即係太多字？
part2係咪最好喺300字以內？

中學啱啱grad ?
詞性，句子結構果啲你check 清楚先寫。但係呢樣野唔係一時三刻改到
句子累贅，自己cut 下再排返好佢